[FSG OUT]利物浦空炮轉會區19

Omg. Best 5 mins ever of International Football. Lol

人地熱狗成季先18
垃圾利一個轉會窗就19，仲要一個人都簽唔到

英撚7左咁多年都係咁7，同利物浦上契啦

比清幾時開page賣波

之前悶撚到

係有心搞就唔會請大Sam教
Southgate更加係未夠班
以前有卡比路又要爭權趕人走
個FA只係一班死要面既老屎忽

香港哩方面學得幾好

慘得過仲有D英撚垃圾以為入到國家隊好撚威

SOLANKE仲要去踢U20,有咩好J
係英格蘭踢大國腳都唔係勁啦

自66年以嚟...

睇左兩場真睇唔到slk勁係邊

有一堆cap帽係屋企
證明國家隊個種廢自己應記一功

點解德國個陣咁廢既
安利簡都有得出，奧燒果d去左邊

對聖馬力諾出u隊都搞得掂

香港隊都贏到啦

嶄新思維

俾啲主力抖暑 下年世界盃先嚟料
洲際盃呢啲垃圾拎嚟試腳好過

會唔會諗得自己太高

上次炒8球明明有reus果d

Fifa ranking
Hong Kong 148
San Marino 204

仲廢過澳門關島

本來都有reus sane
但係傷哂

台灣隊可能都贏到

btw好彩德國選左younes
如果唔係香港對黎巴嫩就要比佢強姦

台灣fifa ranking幾個鐘前過咗香港

2個前鋒都老老地，而家先黎用

有冇younes都比佢姦啦
西亞狗

主場都有可能一分既

10 0 0 到完場

有分有撚用咩
作客輸咗
除非13號偷到雞贏北泡
仲要博黎巴嫩比北泡雙殺
但係香港贏唔贏到馬來西亞都成問題

冇可能贏到北泡，你話贏黎巴嫩都有可能d

睇完上次東亞盃
其實港隊唔係無機

Can罰球差d

上次北泡似揸流灘，今次真強陣，聽到朴光龍個名已經嚇到瀨屎

個julian brandt
對聖馬力諾都可以無表現

仲話冇正選唔肯黎

朴光龍上次都正選
無咩表現

去拜代costa
我哋要costa好了

而家既港隊已經冇上次咁勁啦，條防線

樂仔上哂力
法圖斯中超keep住有表現
上場對jordan艾里奧羅拔圖都ok
仲有黃洋都頂得下
係睇兩邊翼衛點
右路肥jack都係麻麻
左路真頭唔知出邊個

49000簽人

唉 又天光喇屌

幾時先簽到人

Mohamed Salah's Serie A record for Roma:

65 games 🏃
136 chances created 🎯
92 take-ons 🔥
29 goals ⚽️
17 assists 🅰️

嘩沙高真係唔洗訓

集團式經營

留名

BIG NEWS: Hussein Yassin - BeIN Sports, a close friend of Salah, expects Salah to Liverpool to be announced after the international break

Liverpool boss Jürgen Klopp contacted Kylian Mbappé's entourage last month & has put the Reds in the race, according to tomorrow's L'Équipe.

Hopefully not another illegal approach

係咪又出30M 買再私下搵球員幫手壓價

利記手足唔好意思，回轉會post 回錯mon post, 我出番去

我啊婆都聽到厭

"Liverpool register interest in Kylian Mbappe" of course we're interested, every club in fucking football is interested. He's the wunderkind

ok

屌奶星原來暗渡陳倉買mcbappe
唔反fsg 了

The Times: Liverpool are interested in Southampton winger Dusan Tadic who has a release clause of around £13m.

tadic打攻中好似勁過翼

不過唔係Paul Joyce

唔係Paul Joyce既話當9up算

叫亨利賣左利

買修頓
大玩money 波
不1停賣人話2來算

希望呢排冇消息係因為ceo落order唔比透露轉會啦

lm

隔離買個中堅都係 €35m

我地睇左呢d幾多次

支持mbappe

Emil Forsberg's agent Hasan Cetinkaya has told @sportbladet that he will soon fly to Milano.

After an intermediary met with Milan yesterday, Emil Forsberg spoke about the Rossoneri's interest:"Milan is one is the biggest clubs in the world. They have an interesting project. They have been investing a lot to return to the top. Leipzig is in the Champions League and Milan is in the Europa League? The Champions League is not an important factor, as my role in the team is more important

人地無歐聯都簽到，你老母閪垃圾 FSG

其實有冇歐聯係其次\
有錢最實際

來利球員

1 唔在乎有無歐聯
2 唔係為錢
3 有heart

所以咩達斯拿

唔係為錢

唔係為錢最好係貼錢踢

唔係為位最好全部位都打到

日日空炮身體好

又發輪呀

都廢左啦, 好一般

簽到麥巴比就正喎

買得

唔洗你發功都冇可能啦

五天工作，星期六日空炮都冇痢份打

皇馬都簽唔到
利又唔係啲咩大城市
所以除非麥巴比痴撚線都無咩可能

買到我全季都唔打J

等apology好過啦

照下鏡先啦

拿拿臨簽幾個黎香港踢啦

屌你呢件都唔爭
唔貴又識諗 仲要係真利

好像話技術特點同拉蘭拿 古仔接近

我諗都係想全力係人地度買基達
(雖然又係無咩可能...)

簽到麥巴比即印佢兼加歐聯章

利記有歐聯踢但個feel都仲係好似奧林比亞高斯嘅魚腩feel
冇big name會想黎

抄埋維基法文加英文版1次都仲得啦，不要想吧

係FSG 唔撚想有big name 黎

已經證明左唔係冇人想黎
係fsg唔肯比錢

TRANSFER CENTRE: Deal for Victor Lindelof means Man Utd will no longer pursue Virgil van Dijk or Michael Keane

利會唔會轉買 Keane

Sky: Everton have identified Michael Keane as their number one defensive target this summer

射空炮射左19個po

組侯城三子算啦

mkv
羅白神(呢個真係大機會來)

人地踢歐聯就話買人返黎踢姐，我地踢2場就轉啲歐霸，原班人馬is ok

人地獌狗簽撚哂
我地都仲J緊幻幻
之後仲會有人問轉會窗完左喇咩？

衰落太耐
有冇歐聯都係冇人黎
big name唔洗講 新星識你利老鼠

老老實實 Salah又肯黎 呢兩年又咁大進步 咁都唔簽 都唔知想簽啲咩人
屌你老母FSG

salah,vdj咪肯黎囉
呢家係fsg唔撚肯比錢丫

而且又要岩高普用
咁都唔簽
FSG走啦屌

獌都係簽左個中堅姐
未簽前鋒
btw 阿都吹緊用1億簽麥包

每日都係到諗點解利物涌咁撚柒，真係好辛苦

Morata 無限接近

獌實簽到人 唔洗幫佢地擔心

我利仲係為果幾m唔買人
Fsg死全家

係垃圾fsg先咁撚垃圾
唔肯科水 攞球會黎賺錢
又唔撚賣盤

但仲有班精壇股東同佢撐腰

食撚屎啦fsg

美斯肯黎都要磅水嫁

企硬, 唔買

屌 好似真係見過呢句

我地利記唔洗金錢足球, D球員要黎自己會黎, YNWA

風骨球隊

講心唔講金

人地就黎簽到達仔
全世界都爭住去獌

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

跟我一齊 SHOUT!!

4 低過市價

有心既應該自己買斷合約，自由身過黎踢

屌你老母FSG

FSG救左我利
我地唔可以再要求咁多

fsg全組人生生世世做中國人

轉頭跑全馬

係咪籌旗 #fsgout 呀?
唔喺 hk 搞唔到呀
夾錢就可以

上季就要入歐聯吸引球員
今季就話歐聯唔重要

rip

無佢我地已經降到落英乙

Rip

RIP

收到大家嘅鼓勵

Ex-Saints boss says #LFC's Van Dijk conduct will serve as a warning

'The most surprising thing was that Liverpool almost immediately put their hands up and said they were wrong'

warn你老尾

對唔住 大佬

用簡單英文表明心繫利, klopp

but #FSGOUT

Shut up and pay us money

Jurgen Klopp willing to pay Arsenal £40m for Alex Oxlade-Chamberlain. (Express)

屌 買salah唔好

唔好咁啦 Salah有咩比唔上AOC

私己錢？

利迷集資

FSG unwilling

100分係咪得返1年約？

Many sources in Egypt have stated that they believe Salah to Liverpool will be announced after Egypt vs Tunisia according to @LFCEgypt.

係

真係好撚戇鳩
有4000萬攞黎買沙律好過啦

Believe

一年約都40m 我屌你老母fsg

辣殺利post好似多左好多新會然

40m買張伯倫

屌你老母咩fsg

聽住先

咁等完約先買啦

屌你老母40m買100分

話撚知幾多錢
一隊買返個人先啦屌

我利真本土派

Fsg會用40m 買100分 唔係呀

真係好on9 ，條友有幾多料大家都知啦，重未計利化

吹水?

張伯備1年約 40m

隨時仲貴過修頓唔知有無講過雲迪克100m

得一年約fsg會用40m買邊可能
等免費先係佢地一貫做法

岩
just like Dahound
然後到買唔到果陣又會講 係無左興建 唔係買唔到

爽爽快快買幾個見得下場面既球員好難咩
FSG汁柒左佢啦

40m 100分不如70m買雲積克好了

水晶宮有個法國中堅好似唔差
買唔到vvd不如一試

冇腦，不了

英人丫
唔洗打非洲

睇我廠打最尾幾場搵100分wb
踢落感覺幾啱廢中逼搶

好搶得

英人差唔多咁既價啦

生日蛋糕

好撚嘔心

對波圖

男人老狗留長髮

我女朋友黎

我都想買件比囡囡 佢成日話貴

廢中話幻覺來既，你呃我唔到既

我今季女朋友送

高質囡囡

會唔會係肥賓黎

Double May

肥仔波

大波波

PTGF

件衫印住Alberto M

屌奶星曬女
我唔玩啦

早幾日利 post 長期 last reply 幾秒以內
依家折墮到 22 分鐘

屌幻星，人又買唔到，仲要睇人曬女
唔撚玩啦，嬲呀

咩聲氣都冇 係好事定壞事

仲要係大波
公平咩
望就望佢係脂肪波，肥賓級身形

好事黎 反正傳個D都買唔到

vvd 係唔係仲有6年約
60m買vvd又嫌貴
又肯40m買100分
真係睇唔透fsg

4年

瞓得好左

上場Ojo踢得咁好今場都係得後備

不過佢個經理人又係on9
6年死約 無解約金都簽得落

修頓好明顯唔係潛在人生最後一站

禾刀吾挽了

好MK-__-

有傳salah 踢完今場國家隊簽

梨mk過禾牙=,=

咪係

吾出ojo=,="

流料啦

Super Sub

FIT晒利記

幾點踢

拿今次fsg幾大手筆
一年約都出40m
唔好再屌佢弧寒喇

屌佢on9好

6點
樂視免費播

henderson都去左踢u20

嗯

HAHA^O^

連中堅都踢唔惦

勉強比左個後備gk佢

笑死人

會唔會有電話link

比狗唔燈個陣真係好風趣

裝樂視個apps

何輝講波

搵唔到link

letv 有囉

唔用大陸野

堅持

so爛gay廢到

SLK

對面個7號好撚勁

SLK 要撻幾多鑊

踢馬拉加

Slk直線

ejaria同ojo連英撚小朋友隊都踢唔到正選

利青訓廢 無計

Wa

入到都算好啦

西鳩利

痴撚線

差d世界波

腳面拉出嚟嗰下勁

wa 痴撚線，buy lucena啦屌，球罰球

唔怪之 之前巴打貼 英幼國腳 成材率低

暫時看左陣 呢班人 無咩邊個真係可以令人眼前一亮

1:0

利雲

Buy la diu

愛華頓青訓

不了

獌青訓都踢緊利

一哥青訓真係勁

who

Sam hart

已經為一隊入過波

吸引到好球員是真

利市好果堆基本上都會去拖肥

鬼叫利自 謝拉特 奧雲後 連像樣少少的人都出唔到

我地都有
木燒

新利雲

原來佢係買返黎
1.5M

可惜係愛狗

左翼左閘都好扭得

依家有 做教練

委內瑞拉個7號好撚勁

買咩樓

屌你老母利物浦

屈福特球員
借過去格蘭納特 烏甸尼斯
而家借咗去馬拉加

Onomah

中楣果球真係靚

大家點睇人渣士結婚

個10矮仔好撚勁

委個10號一入黎唔同晒

Ojo

Ono

Mk丼

大細丸食過番尋味.

Ojo 13歲踢u18

爆晒血

利既球員踢國家隊真係會比人整傷

蘇蘭姬爆缸

又捐軀

300萬鎊文員

身型超哂班

Ojo似係下一個250，ibe

利專出呢啲獨食撚

Penalty

個woodman成場個樣都好有信心..

Buy him

solanke 費明奴轉身

Mcgeady spin

呢場係決賽?

個龍幾勁， buy him la diu

有ward不了

原來係卡數度 叫賓賓賣is ok

有米神

用Kxxxxx換啦Diu

solanke神射手

個post 咁沉

英撚終於贏到世界盃

唔係意大利果個？

利有兩個世界盃功神

slk升價十倍

即賣

委內瑞拉8號仔已經係鏝既人
人地d scout

呢場波一定好多球探

買到人未

henderson已經係我地既人

蘇蘭基
轉會窗已完

solanke 一野升到3千萬

SLK金球

最已陣

金球獎得主已簽

J左
美斯 阿古路 普巴拎過

奧燒贏個年有冇拎?

Liverpool's @DomSolanke has won the Player of the Tournament award at the U20s World Cup 👏🏆

轉咗喇咩？

FSG又贏

遲早仆街

樓上咪再post

希望唔好有事....
咁低價簽超新星

垃圾報紙

屌你老母

JFT96
Please don't post any news from the Fucking Sun

會有乜撚事呀

樓上quote乜鳩

我又贏了
蘇
蘭
基

solanke!

新
朗
拿
度

我妻分身

簽唔到沙拿都ok
有蘇蘭基

樓上係唔係利迷來架？係利迷唔會太the

新黎的

The乜9

唔比註冊都GG

蘇蘭基身價係咪已經升左最少1000萬

再post The Sxn成全家

J到出血

成全家乜9

有冇人開始感激fsg

爛春袋

搞到我成日比人屌

點解會有人去po/去quote the s*n d野架

班短視利撚
我們有未來！

屌你老婆 比錢買人呀

邊撚個post the sxn呀屌你老母閪 係咪踩場呀而家？

買左蘇仔

可能新人唔知

我錯，原來the sun source

FSG好波
3m solanke

多謝

屌你老母新利撚？

SLK
OJO

應該已淨賺10m

money ball

屌你老母啦 大大個the sun係額頭同我扮唔撚知？

係咪買100分 搵啲野使我J吓啦 下個月嚟到香港一個新球員都冇

印
蘇
蘭
基

U23章好難搵

佢唔會打一隊？買利嗰件啦

u20金球得主都只夠資格係利踢u23
我就知道利個bench深到唔洗買人

The Sun 黎
你新猁？

未來隊第一塊

睇韓畜concert見到人著費明奴

Who

假利

泰妍

The sun post 黎呢到
Wtf

Yes

仲j緊SLK?有無新嘢

屌 我要j即食阿 唔係潛力幼幼阿

睇黎SLK 下季放到30M UP

fsg又嬴

話人韓畜自己又睇
btw taeyeon

又可以j 返19個post了

等看利版 安達臣

下個post係咪又變返in fsg we trust

Credible source tells @footballitalia NO #LFC deal with #ASRoma for Mohamed Salah

From 轉會po

40m買100分

有幾credible呀

屌

事到如今仲有咩轉會新聞可以j

本身都預左唔會買

係留下商場個殘廁聽到話會買美欺

點解你會去殘廁

gathering

唉 無波睇 無轉會睇 悶到

睇網球囉

祈求轉會上沒任何的阻礙
令愉快旅程變悲哀

英撚黃金一代

高普的祈禱

靜到

睇番525囉

下年冇左閘後備真係會踢撚死米拿

屌你全族

Flanangan

廢

點解咁多位要補充 仲未可以簽到即食

吉祥物

屌你老婆

翼

屌柒你

魔翼

屌你廢西累英撚然唔到波

祈求亨利放水高普買人
怕發生的永遠別發生
從來未 順利遇上好景降臨
如何能重拾信心

屌

谷左好撚多日

有得射未

祈求亨利做十分鐘好人
賜我轉會費 如憐憫罪人

唔買人都賣下人啦
摩同沙高有人接手未丫

Ojo 又可以賣1000m fsg 又然

堅持HOLD蟹貨

雲迪克 同時亦想轉會放人
祈求沿途未變心 請給我護蔭
為了他 不懂禱告 都敢禱告
谁愿眷顧 這種信徒

太愛他怎麼想到這麼恐怖
去利post 再哀求哭訴

$500即放

solanke世青金球
fsg又贏

有冇solanke highlights

山狗去鏝

已經郁唔到

紅字填得好好

屌你老母 你老母比狗屌

樓上係狗

唔好吹奏我

屌 我仲有20日先改得名

收到風享利會買多隻船

我3號改左名

暑假想去德國學德文

為甚麼需要等

沙拉係咪又簽唔到

簽左100分牙

100分姐係邊個

tips: 我考試科科都100分

你默書100分就會簽你

利都有3個 但一哥有4知

冇轉會消息其實可能係最好既消息

張伯倫

沙拉呢頭話冇接觸過
而家又報佢完international break 即簽

其實點解叫100分

單場射入100分囉

佢試過一場就入左成100分

NBA 個張伯倫一場一百分

搶答

冇飯帶 冇沙拉

好耐未見過係利post改歌詞

又一日 又買唔到人

時下廢青不能太急功近利

無計 星期六日中午無阿中睇係差啲

有機打就得啦

U20WC Golden Ball History 👏

2005 🇦🇷 Messi
2007 🇦🇷 Aguero
2009 🇬🇭 Adiyiah
2011 🇧🇷 Almeida
2013 🇫🇷 Pogba
2015 🇲🇱 Traore
2017 🇬🇧󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Solanke

好奇一問 你地接受到邊個前獌轉會過黎

無

夏格維斯

文員部唔夠人

原來lovern 又踼返國家隊

Bein sports:

Salah to Liverpool could be confirmed some time after Egypt-Tunisia game, early next week.

From the Liverpool Echo:

Klopp is ready to smash Liverpool's transfer record in a last-ditch attempt to stop Alex Oxlade-Chamberlain signing a new £100,000-a-week contract at Arsenal report the Express.

Liverpool have been handed a major boost in their chase for Stefan De Vrij as the Dutch centre-back has told Lazio he will not sign a new contract, according to reports in Italy.

Liverpool have reportedly already had a £17.2m bid for De Vrij turned down with Lazio valuing the player at £30m.

Ready 定印salad 啦

點解又可以返翻去踢
唔係同主帥不和咩
仲要依家打緊正選

沙拉沙拉

碧咸

天使

Carragher: "I think with the centre back position, it's so difficult to find someone you want because you ask so much of them now."

Carragher: "They've got to be good on the ball. Basically they start the attacks now, so you can't have anyone who can't feed passes."

Carragher: “We expect them to do that, and defend and be aggressive & to deal with counter attacks because full backs play so high & wide."

Carragher: "Liverpool could buy Bonucci & Ramos but I still think they'd concede goals, because they're so open in the full-back positions."

Carragher: "I think our centre backs are OK actually. But in Australia every time we lost the ball I was thinking 'we may have a problem!"

Carragher: "The way Liverpool concede goals are set pieces – and that's not the centre backs' fault because the whole team comes back."

Carragher: "Centre-backs are the big two, if they have to cover the full width of the pitch when a team counter-attacks, it's not easy!”

Mata 啦

有唐寧，不了

其實有歐聯應該傳下有返咁上下級數既人先岩

懦夫仲係冇腦衝前標失波

輸埋

#LFC have made a promise to #Mbappe that if he joined, they would make sure he plays week in, week out. (L'Equipe)

留名睇費明奴訪問發癲

廢事比你以為簽返黎同solanke攻堅u23

的確呢樣野得利阿做到

Klopp makes contact with Kylian Mbappe's representatives as Reds join chase for £100m teenager, by @DominicKing_DM

仲以為得法國野9up。。。

Liverpool don't want to pay an extra £2.50 for Salah but are willing to pay over £100 million for Mbappe yeah?

Give us a fucking break.

Liverpool have chartered Mbappe's progress for the past year & Klopp has now held preliminary talks with his representatives. (Dominic King)

屌你又想比人告

2.5

1億

有錢都唔係咁用下嘩
一係就小家都喊
翼閘鋒都要補強你使一億係個幻幻到

Liverpool have now increased their offer to €40M + €5M (£35.2M + £4.4M) for AS Roma's Egyptian winger Mohamed Salah. [Yallakora]

Rafa Benitez is interested in Liverpool striker Danny Ings as he looks to boost his attacking options at Newcastle United. [Sunday Express]

幫手練兵

唔撚要100分呀

Happy 25th birthday to @Phil_Coutinho 🎂

只可以話佢係一個強力後備
絕對唔係沙拿果皮

Klopp has contacted the representatives directly and held initial talks with them, according to sources in France. (Paul Joyce)

準備又道歉

onlun79

我當佢後生版米拿咋

嘩屌 原來簽100分黎打左閘

最近都係傳呢個假迪雲克

張伯倫 個問題係

咩位都唔會是第一人選

高普揾麥巴比傾計 同謝四揾卻奧斯傾計有異曲同工之妙

慘 又要食檸檬

利的吸引力差撚到

簽到麥巴比都J唔落啦
利咁撚窮
不如拎筆錢簽兩個人仲好啦屌你老母

簽到你記得唔好J

我....我五年後先J

新LFC Store

新訓練場地整左50M
所以扣你175M買人

Coutinho Mbappe Mane
Keita Henderson Wiljnadum
Bertrand vvd Matip Clyne
Mignolet

我唔撚信丫 吹大d丫
會追麥巴比 人唔笑

想簽姐
唔等於追到

好撚勁

有邊隊唔想簽

對之前48m報皇馬果個阿斯辛奧(類似咁的名)
無可能的報價

Asensio個D垃圾報傳出黎就咪信到十足十啦

都要做個樣俾利迷睇,一陣可以解釋到想簽簽唔到

其實反正都係吹
不如報埋美斯價

呢個準？
沙高

100m追麥包皮 點同皇馬爭
點解唔60m拿卡錫迪？ 未來唔敢講，但上季表現一定仲好，入球能力高，前場護波等隊友又得，配合意識高，仲比到唔少直線

開始果陣就美斯思朗,
就開季啦,就ROBERTSON, CHRIS WOOD, GIBSON, KEANE

其實是高普轉會摩洛哥

希望成事

納定洛

好似Egypt網黎

簽到麥巴比都冇用啦
後面仲要睇住懦夫

一定唔會買

唔會買laca定mbappe

拿卡情迷馬體,應該唔使諗

兩個都唔會買
in fsg we trust

Our transfer record is £35 million for Andy Carroll 67 years ago and these lot think we're spending £100+ million LOOOOOOOOOOL

#LFC still interested in Mbappe & talking to Monaco. Both clubs are now a mere £100million apart in the player's valuation.

簽多件馬貼

真心,俾著係我,都唔會選利記,第時想走超難

Monaco: 120m
Edwards: 20m ok?

馬體比人ban左

好似話想等到1月加盟,之前有篇野

富咸左閘都買唔到 學咩人追麥巴比丫

Egypt既網好多都話搞掂,國際賽後宣布
意大利既網就話未搞掂
英國就連有冇update都冇人講

仲未有一單成功轉會,憑咩叫人信你

英國可信

Echo,Paul Joyce呢兩日都少左講利D轉會
係球會唔leak定原全冇繼續傾

可能高普準備走

等~寂寞到夜深

如果今個轉會勁柒的話,我覺得佢遲早走

3000萬 金球 蘇蘭姬

不過，蘇蘭基7月1日將離開母會加盟利物浦，據報紅軍只須向車路士賠償300萬鎊（約3,000萬港元）培訓費，就能獲得這顆新星加盟。
即使蘇蘭基能否立即躋身一隊是未知數，但以保羅普巴、美斯及阿古路等前世青盃金球獎得主的級數而言，紅軍可謂大賺一筆。

其實近年有2單fail例子

希望係球會唔leak啦

樂觀啲睇
世青盃金球係有巨星潛力既

BREAKING NEWS:

Liverpool star #Coutinho will be Brazil's captain against Australia on Tuesday.

#official

FSG話唔俾leak呀嘛
對面leak另計

唔想佢踢太多國家隊

呢隊英人可能係黃金一代

breaking new 仲以為姆巴比 vvd salah 門迪

一齊7月1號 係亨利隻遊艇上簽約加盟

睇下邊笑到最後

邊個母巴比

mbappe

唔知邊度見過呢個譯音

好好笑 巴比老母

哈

梳囉,我都係想搵個位笑下個轉會

3m真係抵到爛
就係廢到ibe咁都有人接貨啦 英人

果隊叫舨尼茅夫,專要英人,但一樣屠我利二次

蘇蘭基點都一定係good deal，問題係未買主力

大國腳個班係垃圾呢

但世青盃個班明顯比其他國家啲廢青
踢得成熟同有技術
啲非洲仔剩係屈體能

蘇蘭基夠冷靜同射術好
走位入楔都唔差
但盤扭過人速度就冇咩架啦

睇完U20覺得 Ejaria比較差
控唔穩 護唔到波

俾謝隊/預備隊多個人用下

驚姐,不過巴打,可唔可以做利撚唔好改阿狗名

根據利近年轉會既紀錄，傳長過48小時又未係官網影相既都99.9999999% 簽唔到

#FSGOUT

清心水清

著埋衫都加盟唔到 利記一定係最難入的學校

未過體檢，都唔算成功

SLK 成日撻Q

Ejaria本身都知道廢, 冇期望

btk咪傳好耐

今個暑期應該係最難捱,得一個轉會

傾左2個月 最後都係用解約金 來簽

其實點會減價,自用又得,賣貴D又得
但你個CAN就唔係啦,再唔續約就

等看利 3年後100m 回購

回購IBE

16m 最弊 連5分
一場 領先2球 反輸 一場 臨天光死

唔講 仲以為特登造戲

兩場死法一撚樣,點解可以咁柒

盤點高普時期經典反敗

上季
決賽反敗西維爾

今季
水晶宮之役
二戰般茅

呢啲就係激情足球
坐過山車咁

無限接近麥巴比

歐霸決賽, 上半場早早領先一球,以為冠軍已定, 入第二粒只係時間問題
原來第二粒係人地入

屌摩一下壞大事

高普好明顯都
今季踢都無得踢咁

不過都無開聲屌

沙高就

感覺依家利物浦做左前幾年阿仙奴個角色

成日比d垃圾媒體，廁紙媒體 攞來做新聞

傳big name

加盟以來得一場好波

唔傳無野寫

利市D人都想睇新聞

夠J10年

連笑點都接近

好像年年話阿 7000萬

依家我地都成日 被人強調 1億定1.5億買人
(你唔會見最聯，車路士 成日被人強調有幾多錢買人)

幾時先踢得返呢D波,我都唔求佢防守好,一季入到10球呢D我都夠

呢個真,有錢佬唔會請自己用幾錢買架法拉利,係D中產扮上等人先會成日話自己用10萬買左寶馬

同誠哥戴星辰錶一樣道理

阿記真係起球場冇錢

猁呢？

看台唔撚使錢牙

Fsg: 今年起左個看台
冇得買人架啦

唔入佢就仆街

阿迷行開D啦

做乜無啦啦又傳新享利

今年轉播費知唔知幾錢呀
連水晶宮都1億啦

見大家咁燥 放下笑彈

對上2年加埋淨係洗左5M,
今年轉播費+獎金袋億五,
嘻

仲要100 M 放落幻幻到

其實轉會費有幾多

用10年, 每年都係10M咋

如果真係40m 100分
又冇salah
呢度會點

傳利記有100M, 但真實利記10M都無,而家仲要洗左3M

唉,屌住先

7月19 香港中球場 FSG Out!!!!

100，150m都見過

但真實 只係用左3m

一樣開香檳

錢搵錢真係易
當初如果我有錢收購利狗依家就fat fat la

100M

左閘又係無哂聲氣

希望球會真係認真搵條友 可以用到5年以上的用

施索高，杜辛拿，恩蘇亞，高捷斯基，摩仔....
成日隨便 簽埋d幾m , 10m 左閘(慳錢)
結果一堆用1年就清的人

秉承傳統姐

年年食轉播費又得，賣比油王又得 😃

買到100分都要感恩啦
照下鏡

唔係搵唔到係係人肯黎呢啲垃圾二線球會

kolasinac去踢r霸都唔黎利

吸引力是問題 用錢都係問題
堆左閘一係free 一係幾m簽返來(摩仔好像都10m左右)

利右閘
gj 7，8年前 20m 唔算平 都用左幾年

佳尼 好像1年約定2年約 15m左右
叫已經2季全勤

一個都無利份

摩好似20m

利就好似爛面毒撚,有女受溝都應該還神

乞兒球會緊係錢問題 又有高普又有歐聯 係無錢姐

倫敦

利記的歌 忽已靜了
van dijk 一聲慘叫😃

米拿 free

直到用返雲迪克都OK

用錢買人on99

左閘: 12m回購brad smith
翼: 20m回購ibe

problem solved

利又真係7到免簽先簽到好野
馬貼,米拿

前鋒? 70M回購巴神

咁件巴神波衫可以重見天日

你都係剪落黎痴落多仔件衫到算啦

獌狗係咪買到人?

賓菲加個中堅

希望中伏

最弊 唔係左閘
但 打得最好果件

上季個拜利都好勁

摩狗培訓技術撚同新仔 就差姐

但條友買防守球員 勤力型唔差

打j打到龜頭損晒 買到人未

都好過搵唔到人踢

摩佬買後防唔會死錯人既
你睇拜利，比比

新仔 就有d可能 好像蘇馬

條友唔識教新仔

varane

好想同mon po既獌犬講
你地轉會真係好撚勁 好羨慕 屌你地老母

不能同意更多,成日覺得同利比就好威,你用錢用成咁都係第6

有歐聯既獌比黎無意思吸引力差太遠

D獌仲要出公海開POST屌柒我
心諗覆下POST都俾人屌,你獌狗玩撚晒

今鋪撐你

自己個狗區之前標題咁撚挑釁扮好笑
獌狗正宗垃圾

mon post獌 死全家

多謝你,但你幾時先續約

祝獌年年第六!

我去祖記 等利用80m回購我

下年利8

賣埋軒隊等你回家

咁衰自己就抵俾人抽水

你係咪理解錯
純講轉會咋 人地係好撚快手
關咩同利比事

我經理人話我大把選擇 唔急續約
反正垃圾利外圍賽輸硬

轉會黎講，獌真係有買錯，無放過
傳天使花膠，極速買左

有我

上市 + 丙朗啲錢未用完

我利就買到比人告

你睇e幾年，真係得基沙文因為馬會個禁令先唔走

G持我妻清

J神3號波唔洗做？-_-"

天文台我屌你老母

天文台 屌老母
曼狗 屌老母
fsg 屌老母

等睇
肥賓上水屌車狗老母
apps哥屌iproa老母

工場

天文台死全家
下世同fsg求續中國人

聽朝準時起身返工啦

Apps哥

今季其實都幾精彩

終於有球王片

出現了
歷史會告訴我們這是成功的一季

下季入100球

入100球容乜易

失返92球

洛夫倫 like this

迷簡
skipper

Milan will soon meet with the agent of Emil Forsberg, with the player is open to joining Milan. [MilanNews.it]

勁到

米神

we just look, consider and monitor the players

edwards: 21m ok? my friend

希望keep到

呢幾年 年年都係有段時間打得好>之後突然派膠

亨利：edward, the price is too low , 25m is fair for both sides

Real Madrid field calls from Arsenal, Liverpool and Juventus over Marco Asensio

REAL MADRID forward Marco Asensio has reportedly received interest from Arsenal, Liverpool and Juventus.

By Joel Watson / Published 12th June 2017

報紙佬寫完有無笑

呢排風聲緊應該唔會 leak 住
所以係咁出 d 歷史 post 球員 post 黎 spin 走 fsgout 既風潮

唔leak咪好囉
其實好似echo呢d仆街報,報親都係真野,人地球會知你黎真仲點會平比你

買唔到人點可能耍走講F$G OUT班人
你估精壇班股東咩

傳big 6 想郁 英超海外轉播

呢張係以前 最新果張 搵唔到

點郁? 頭6分左60%先?

想問16/17年球迷版波衫隻liverbird係咪繍上去定係膠印, thanks

Happy 25th Birthday to Philippe Coutinho! 🎉🎈🎁

開始踏入黃金之年了

我件第2 作客係繍上去

巴打我愛你

買d勁人 陪佢啦

agger 龜頭 古治
呢堆走 果陣 差唔多咩都無 都已經係sad

我覺得俾BIG 6佔最多係壞事,我覺得英超之所以好睇,係因為隊隊都有D錢,尤其對新升班/下游黎講,升/留班好重要

30先好走

唔洗買啦
史獨費奴陳仔已經夠哂勁

唔使買啦
古仔都走喇

長久黎講,呢D人都會走

利記就好似天文台咁,個8號波都係傳傳下,優柔寡斷

有d話四點
有d話六點
都係果句 屌你老母天文台

一撚樣,一時話沙拉無限接近,一時又話傾都傾過
一時100M, 一時200M

所以睇黎都哂鳩氣

150 m打包mbappe and falcao ok?

亨利力場：利物浦唔破產 好在有我

法卡奧留俾佢地重建啦

直接FULL PAY 150M 麥包皮

加埋遊艇

衰過呀婆為平一蚊講價

好靜,唔止轉會

機關槍屌左幾個post 而家屌都廢事

Agger

真係屌到無野好屌

振作阿

Celtic set to battle Leeds for Liverpool midfielder Ryan Kent
LIVERPOOL midfielder Ryan Kent is wanted by Celtic.

By Alex Wood / Published 12th June 2017

Liverpool ace Ryan Kent spent last season on loan at Barnsley

The 20-year-old spent last season on loan at Barnsley.

And during his time at the Championship outfit, he’s impressed.

Kent managed 42 appearances and scored three goals.

According to The Sun, Brendan Rodgers is now keen to coax him north of the border.

It's suggested the Hoops chief could offer him Champions League experience.

ibe 16m
呢個 打8折 13m 放比你

人地不敗冠軍隊你賣咁平好唔尊重人

一有勁人加盟就會重新

佢O唔OK,如果一舨放左佢真係雙贏

你看下佢個年紀

上年連後備出一場 都無 就知

請賣,睇埋上面條片,一條獨扭

2016–2017 → Barnsley (loan) 42 (3)

自膠
原來借左出去
唔怪之完全無看過呢條友

上季借左岀去打足咁滯

渣土廢品回收之術

佢係青年軍算幾勁

其實ibe都賣到15m就知個market有幾癲

買人可以有幾平

呢d天生有速度tune得好就好勁。

佢上季蘇超救番唔少人 可能呢次都掂

大把呢類都TUNE唔掂
天生拎波望地下

TOURE唔知點呢

1001

POST 20,繼續無人!

本身摩納哥都有錢
點解要賣比你

218

五點半掛
我屌爆你老母呀

RB來比錫都係

垃圾到爆,都收左工

已經閃左人

俾d時間天文台啦

之後聽朝6點落波

我屌你老母一陣點搭車

咩工咁正

呢個時間掛,陰公

咁快

買球員版印歐聯字定英超字好

有冇正既的片可以拎黎做live photo wallpaper

睇定入唔入到小組先

返7文員工

呢個風,我幾十年人入面,最廢之一, 落晒市,收晒工先黎掛!

每次8號都係咁架啦

對上果個打到一日

今朝到而家得果10頁就知今日一定又咩消息都冇

係,討論個風多個利記

簡點頭 .gif

利市無打風架喎,班轉會膠層做緊乜

求gif

same here

出到線的正常都

啱啱先比人告完 要低調啲

同班球員一齊抖暑

低調到8月31號

開季繼續低調笠水

謝隊講乜

以前的米仔

全盛時期的LOVERN可以斷送利幾多次?

打風tc又有藉口唔做野

【別了依然相信，以後有緣再會】
Jack Dunn 是利物浦宣佈釋出 7 位球員之一，這位 22 歲前鋒在紅軍渡過 15 個年頭，他在 IG 貼上這張相並向利物浦感人告別：
「在利物浦渡過 15 年是最好的光陰，當中有喜有悲，很感謝職員們協助我成長，我出世至今也深愛利物浦，直至永遠。我很驕傲成為利物浦這個家庭的一份子。」
Jack Dunn 將會加盟燦美爾繼續其足球生涯。

班撚屌 打唔打風都唔撚做的

年尾放彩是好慘

八號波都無得走
屌佢老母

職業足球條路唔易行,你睇香港果堆

始終實力唔夠係真係無辦法嘅

咁又係 英國已經叫好

十幾級聯賽系統

叫多機會比人翻身

香港真係

大球會都可以突然無錢唔搞

Liverpool have rejected a £1m bid from Derby County for Andre Wisdom & are holding out for £2m, by @JPercyTelegraph

講價專家

1m,太過份

之前有人話呢D人唔止1m

難聽d講 我覺得有人要都算係咁

之前傳4m

韋斯登可以留，無人用

咁既垃圾都值100萬

2m好放

我的神預測

1m都好過無啦

差2m先收支平衡，支持fsg

等緊2m買salah

重不作沒理財計劃的事

婆乸數

發達就係靠1m1m咁執

屌連登仔你賺1m港仔先好講野

街市買野都冇fsg咁撚煩

1m英磅一世都賺唔到

咁唔好屌我

收皮啦屌你老婆

無可能，正如買唔到樓一樣要屌李家誠

Liverpool goalkeeper Simon Mignolet has said that his side's pre-season tour of Hong Kong will provide a good platform for them to make a strong start to the 2017-18 Premier League campaign.

禾有你即買人？

哦

沙高絲已有首期

紅名唔代表係絲

棍扮0

真係好撚怕d勤力撚同事
五點仲話要趕份proposal…
重點佢住新界

利撚真多隱形富豪

沙高絲

梨翻中環？

條命都唔要，由佢啦

沙基絲

屌等車等到痴線 寧願唔要8號波 幾時都係5:30收工

灣仔
你話個勤力撚係咪顛

佢3點幾話會掛我即走左喇喎

屌好多廢中

又轉絲，亨利仔黎

塞車呀

呢d野喺我果間無可能發生
啱先都係自己做醜人幫班新界人問幾點走得
屌你班友五點仲打緊字 ok我認輸

就1001,準備

892

我奴性重

893

遇到工作狂冇計啦
我屯門撚逢打風都俾dept head即時趕我走

阻我十連

講真打風都唔走太過份，死撚左無人可憐

894

F

你百連到1001啦

S

又斷

我真絲

問題係d野都唔趕
send到出去人地間公司都係聽日先得閒睇啦
真係最佳員工

無圖有真相

著黑絲lup jer黎j就有份

小心俾人覺得你劣幣驅良幣

你係集團

你家下紅色名，又變返做藍色名

唔賣

撚屌FSG咁高效就好

wisdom 1m on撚9
當利係乞兒牙

我覺得點都好，生命放第一，咪害鳩埋個的士佬

正是，35m講沙拉咁耐

屌你我妻冇簽人都咁撚興奮做乜鳩

樂觀點看待

你都有分身啦

你分身係咩

屌，無車喎

莫道你在壓柒人
人亦能壓柒利

公平~~~~~~

企喺地鐵門口個啲人列車開門其實可以行一行出去先驚死返唔到屋企咁

@thisisanfield

ben gibson 'top of Jurgen klopp's list' after failure to land Virgil van dijk

岩岩有的士佬加我一百 冇上車

Yorkshire-based outlet the Star reports that manager Klopp has made Gibson his first priority in defence, after the move for van Dijk fell through.

都係垃圾報

係咪以為呢度 xanga

不了 要買就買過高l6 級數既人

成撚日放假先黎打風

放多啲假ok?

清幾大年紀 仲xanga

好像當年tc要Br 選擇 巴神定伊度奧一樣

今次三選一
ben gibson
keane
Maguire

咁呢3個點都係Keane最勁

好懷念

我 3 歲睇班尼 c 路殊

de vrij 會唔會好d

勁大風大雨，屌，天文台草姦人命

易傷
既然肯比60m買vvd即係有d大志，咁好心bid返差唔多級數既人啦，拿玻利果件非洲佬 個同羅馬Manolas

咁唔係好老姐

平時我都唔會哥前哥後
但APPS哥真係無得傾

羅馬等錢洗就幫下人啦

Laporte啦

係等錢洗就唔好吊高賣啦

人地想你比夠錢幫佢過ffp

打高位有轉身快會好d

照上，落車比返錶價佢，唔通佢報警咩 利申：試過

屌早知咁做

咁撚衰格, 奉旨咩
偏唔撚幫佢, 一個仙都唔好比佢

比清

Keane係咪前曼

keane 仲衰過以前shawcross
ben gibson就鈍撚過dunne

買黎都係做後備
都唔慌會搶得贏lovren

咁辛苦踢到個歐聯資格都係買呢啲
慘在都會有人讚高層務實

咁用高美欺算啦~_~

高普今個星期生日

有埋高度既美欺咪仲撚屈機

哈

買護級人腳為左下年護級而鋪路

自己講自己笑

比D掌聲自己

話唔定可以好似買廢龍翻嚟刺激米神咁呢

要簽條友賀牛一了

Mbappe係生日禮物

1億自己比啦

候城三寶三選一

全部打包啦, 仲選一

on9 又簽垃圾人
gibson 有春用咩

包皮蛋糕

簽到mbappe我切

fsg食撚屎

肯定唔洗切

mbappe已經係我地既人

做咩成日mon寵物台D post

New post

post bar

fsg可恥

禾巧耐矛kai post laaaaaa -.-

Reports in Egypt and Italy today that Liverpool have upped their offer for Salah to €40m + €5m in add ons.

It's claimed that an agreement is getting closer. Fingers crossed.

推

留名空燒炮

爆